而家TVB 做緊談情說案

林峯真係好尾機

好撚靚仔

牙峯

樓主同牙MILIK 都係TVB 打手

廢青？

放暑假wo ching

樓主三十碎，唔好再屈佢中學雞